★政府指檢測計劃所有個人資料儲存在雲端系統

政府表示，下月1日開展的「普及社區檢測計劃」，所有個人資料會儲存在政府雲端系統，只會提供衞生署及相關政策局和部門，作疾病預防用途。

雲端系統

阿里雲？

之後話比人入侵 唔肯定資料有冇外洩

相關部門出晒口術又軟又硬咁真係檢測？無人信囉

down AV 果d網上空間？

Big data

等我睇下你啲血啱唔啱我先

360網盤

仲可以揀騰訊雲

港共又贏。神又佢，鬼又係佢

屌你老母醫院聯網咪又係話只供醫院內部查詢，到頭來咪又係俾黑警

疾病預防=國家安全

yes, 黑警於醫院內查閱

支那雲，唔會離境

仲有百度網盤都得

百度私人雲

林鄭及高官係咪從來無自己示範「自願檢測」(收集DNA) 及申請「健康碼」(監控碼)？

好似真係唔覺佢地有親身上場示範

雞珍都至少表現食雞

但佢地一直叫市民「自願檢測」(收集DNA) 及申請「健康碼」(監控碼)

佢地自己就唔示範, 交出自己的DNA, 及自己拿一個監控碼？

好奇怪！

之前講嘅所謂資料唔會出境外，係咪即係儲存係香港server 嘅中資cloud?

雲上貴州，任睇唔嬲

有冇大埔巴打講下當年「校園驗毒計劃」

雲上貴州喇一睇都知係